我連自己幾時有sp都唔知-.-

你班hihi成日屈我MK仔都算
依家仲周圍亂講話我有sp

啲人又好似冇講錯喎

唔好嬲 含返ok？

你係真mk

重點係 我sp係邊個我都唔知

唔畀笑

唔制 一陣我又畀人亂屈

講到你唔係咁

成班mk扮真毒

👌😂

又mk又sp

肩係PK

係囉 得我一個係真毒⋯

你有無份屈我

我都唔知 瞓醒就變成咁

好名 想改名了

5關禾樹

又名”肩係SP嘅MK”

乖 腸腸最好了 得腸腸唔會恰小肩

one night stand

咁長

點解你哋講呀

襯返你

點夠 屌啱啱瞓醒個腦未load到

dirty

巴打 深喉不

救命 有無人幫我澄清返

肩肩係無辜㗎
佢聲稱

唔好意思，我對MK嘅男人予線脆

個個都話你真mk

我連自己係no都唔知啵

事實⋯

含返

你又係我sp...?

你講大話你就知死

想學你

咩啊 邊個屈u啊

我要深喉

真

你捨得咩

我乖仔嚟

又笑我

感情台班撚屌

Hehe...?

你又入嚟恰我

唔恰人

No

你畀人串

扮

慘慘豬

我保護你！

好

不過我自身難保緊

Y?

我畀成個5p台恰

抵

jer仔都斬斷你

嬲

我都無

貢能早

講到你唔早咁

返工

星期日都要返工？ 辭咗佢啦

不了 返去睇片訓教

巴打做保安？

我咁有趣點會做保安

大家好 我係肩肩sp

咁返咩@@

攝影個啲

Who are you

你好似講過 教我影相未 唔想次次同女神出街都畀佢笑

你米八jer仔